乖孫們，記得每日check信箱

選舉辦事處如果寄信黎確認地址而收唔到回覆，選民資格就會無左架。

大家有責任幫家人架。特別係老人家。

嗯